若元朗事件再發生，你係現在應該點做

報警

我係和理非，和平永遠係首位

push

屌，標題打錯，係現場

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

元朗清潔行動請帶備：
頭盔(防高空擲物)
防滑手套(需要搬垃圾)
木棍掃把(夠耐用)
口罩(好大塵)

請南亞做勇武派保鏢有冇得諗
佢地咁牛高馬大 體型比較適合自衞